邊位獌迷醉駕

假獌

@拉

琴晚睇完場西波有D 燥

拉xx特

好大肚腩

好明顯係拉車啦

又空難又炒車，幾時沉埋船？

唔係佢嚟，佢㗎車未快都已經撞左

D獌成日叫雞你估沉得少

呢個應該都係獌迷

有個超級藍絲，都係獌狗